2003-02-07 Luboš Staněk <stanekl@atlas.cz>

  o přeložit by bylo možné i některé další zprávy programu (titulky
    dialogových oken...), návrh na doplnění zdrojů byl předán
    autorovi
  o bylo by vhodné vyzkoušet a doporučit nejvhodnější nastavení
    programu pro české prostředí (písma, kmapy)

